只差一點點🤏只差一點點

琴日距離回收價差1.2我都頂到一日，臨收盤跌返落332，我竟然手賤放哂，

我究竟有無做錯？

完美高買低賣

305開始做跌，做到338，點知佢咁撚升得

叻仔

on9先止蝕